{
  "id": 1226635691,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"37.02075,36.21623,37.02075,36.21623",
    "geom:latitude":36.21623,
    "geom:longitude":37.02075,
    "gn:admin1_code":"9.0",
    "gn:asciiname":"Kafr Da`il",
    "gn:country_code":"SY",
    "gn:dem":399,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":168705,
    "gn:latitude":36.21623,
    "gn:longitude":37.02075,
    "gn:modification_date":"2012-01-17",
    "gn:name":"Kafr D\u0101\u2018il",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Asia/Damascus",
    "iso:country":"SY",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0643\u0641\u0631 \u062f\u0627\u0639\u0644"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Kafer D\u00e2a\u00efl",
        "Kafer Dahel",
        "Kafr D\u0101\u2018il"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191569,
        85632413,
        85678359,
        1108779121
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":168705
    },
    "wof:country":"SY",
    "wof:geomhash":"f3515143c2a62929f9a09778ef347d93",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632413,
            "county_id":1108779121,
            "locality_id":1226635691,
            "region_id":85678359
        }
    ],
    "wof:id":1226635691,
    "wof:lastmodified":1537702015,
    "wof:name":"Kafr Da`il",
    "wof:parent_id":1108779121,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-sy",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    37.02075,
    36.21623,
    37.02075,
    36.21623
],
  "geometry": {"coordinates":[37.02075,36.21623],"type":"Point"}
}